# Diese Project ist ein Hello Wolrd mit JfS und JSP.

Die funtionalität ist zwei variablen in ein Data Base zu stellen.
diese zwei Variablen sind ein ID und ein name.

----
An der Datai persistence.xml kann man sehen, die Verbindung mit Data Base das schon getested ist.

----
Die Klasse Main ist ein Klasse, um die JPA verbindung zu testen.

----
das Model ist in die Klasse Client. 

----

## Data Base
PostgresSql
hibernate ist die conector

----
## Server
Tomcat 9
Wildfly 
beide sind gestested.

